2020，東莞要贏

你老母喺東莞做雞

整黃色黃色經濟圈

芬蘭邊度有好嘅東莞浴？

咪發夢喇, 就算而家再搞起東莞, D價錢都唔係一般雞蟲負擔到